{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 호텔 르이데아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00時、チェックアウトは10:00時です。 釜山駅の近くに位置する当ホテルは、国際旅客ターミナルと汽車駅(KTX)、釜山駅地下鉄駅から近いため、旅行客に便宜を提供しています。 また、宿泊時間が短くても汽車時間、睡眠、インターネット使用、シャワー、映画鑑賞、会議などを提供し、旅行者の利便性を高めることができます。 また、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 当ホテルは予約特典として釜山駅最多駐車施設を確保しており、最大の''ファミリールーム''と最多客室を保有しており、出張客に多くの人気を集めています。 また、釜山駅との超近接位置と国際旅客ターミナル、汽車駅(KTX)、釜山駅地下鉄駅までの徒歩距離が非常に近く、旅行客に便利な宿泊を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00時、チェックアウトは10:00時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは釜山駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に国際旅客ターミナルがありますか？",
            "answer": "国際旅客ターミナルはホテルから近いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間が短い場合でも利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊時間が短くても汽車時間、睡眠、インターネット使用、シャワー、映画鑑賞、会議などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルは駐車施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは釜山駅最多駐車施設を確保しており、駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "当ホテルは最大のファミリールームと最多客室を保有しており、様々なタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に釜山駅がありますか？",
            "answer": "当ホテルは釜山駅と非常に近接した位置にありますので、徒歩での移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に釜山駅地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "当ホテルは釜山駅地下鉄駅まで徒歩での移動が非常に近い位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 518
    }
}